今日同個日本妹傾起武漢肺炎，俾人笑到面都黃....

我： 日本妹：
（個日本妹以前日本做野識）

我：最近香港武漢肺炎勁左好多，又多左好多單了。唉，第四波了，真係好驚好驚。

日本妹：係，香港有幾多單？

我：尋日有廿單，其中六單本地感染。政府建議收緊社交距離，我都唔好出咁多街了

日本妹：下？你地香港係咪咁多恐懼撚？先唔好講東京每日都百幾人感染，啲人都係照常生活。歐洲國家隨時一日幾萬人感染，美國一日至少都十萬宗，如果恐懼撚去左咪驚死？

我：...

有講錯咩英美啲人依然唔用口罩
其實係咪滅左國？🤔

仲移唔移民好

死亡率過一般流感

咪又係普通病...廢老死咪由佢死 重好 有咩大不了

你果兩個係咩黎

又無講錯喎

Just a flu

你自己廢要做恐懼撚就唔好話晒全港都係啦
香港依家幾時無正常生活啊？你今日出轉長洲大嶼山西貢睇下幾撚多人

可能我表達有問題啦，但我只係針對恐懼撚

食肆表示：

新會員

如果香港個個好似樓主咁on9應該就唔只咁少確診
到時樓主又開post屌鳩香港人唔帶口罩

你想講高定低？

如果我阿爸係李嘉誠，我就唔使做野咁辛苦

條日本妹咁樣你都搏唔到，你點撚止表達有問題啊，邏輯都有問題啦

食肆限聚關恐懼撚事？
你想講林鄭定啲專家？
恐懼撚限唔限都好似樓主咁唔撚出街㗎啦

恐懼撚

恐懼撚助長極權限制做生意

收皮啦，講撚到你做垃圾市民有say咁
譚耀宗代表咗你同支那講你好驚定李慧琼幫你同林鄭講啊？

Trump: Kung Flu~

咪你條傻閪囉，講"我都係唔好出咁多街啦"唔係你？

事實就係有人話驚咪比政府藉口
想駁話少數都駁唔到

你條傻閪恐懼撚都廢事同你講，繼續驚啦

成班傻鳩最鐘意打稻草人話香港多恐懼撚
根本個個都屌鳩政府d policy痴撚線
佢地就吹到覺得要帶口罩=恐懼撚=支持政府

不過無既佢地唔打稻草人笑下拎唔到優越感

點prove多人驚定少人驚啊？又想講全部人戴口罩啊？全部人唔戴政府就無藉口？到時交俾蟲泰或者陳醫生講俾政府知無人驚啦定上林鄭facebook留comment？

暴增二十單

負皮比日本妹
正皮比佢ge言論

日本妹圖?

又唔見你條傻同你條日本妹講廢撚事同你講？

其實佢地已經滅國好耐
只係聯合國為左掩蓋真相避免引起恐慌
推行新菱鏡計畫
依家全世界得返亞非拉同中國
中國世界第一
所以快啲移居上去，趁啲友仲懵盛盛
無限機遇

關我撚事
撚有恐懼過

傻閪,佢係我個frd ,你係邊個

香港係政治問題

我宜家直頭覺得中共一開始唔只冇隱瞞疫情，反而係誇大咗

咁抵你條傻閪俾frd笑到面黃啦

武肺死既大多數係廢老
呢班係香港政府要保既人
唯一一堆會支持政府

香港人口密度係全球第一 屌柒日本妹啦

咁你出街咪又係跟隊帶口罩

點解要拎城市仔同國家既確診數量比較？_？

香港人口密度同醫療負荷都唔同
要爆發幾個不明源頭就足夠

笑左

恐懼撚日文點講？

thank you captain obvious

驚西咩

當銀髮係condom？

幫手做播毒師啦批死老野

係喎哈哈哈 唔講唔知 😂😂😂

咁你幾時唔戴口罩

香港人講移民真係笑死人

要探熱你用頭定手
你見條街探果啲頭定手多
用手冇乜人屌姐係其實大家都唔想理
真係驚會唔會唔理

銀髮手足邊夠每日喺時事台腦內建國既CCTAI手足有用呀

新會然

JUST A FUCKING FLU

Stupid Mask

你講我原來我開過波台POST

香港日日得果幾單
班傻閪毒撚日日喺到第幾波第幾波打飛機

LIHKG討論區歡迎你

第4波 一日幾單 好驚

樓主成個弱智仔笑鳩人咁

諗起個陣係咁傳中國周街死屍

你唔驚死
咁做咩出街要搭升降機？跳落去咪得囉

恐懼撚嘅日文係咩

其實後生唔駛驚，專殺廢老，有效減低人口老化問題。

恐懼撚：你快啲除罩去奶廁板

香港人好多都係傻西

香港幾大啊
唔怕死係咪威D? 大男人主義
D死老MK最鍾意唔帶以為自己好型

英國手足

好多恐懼撚上水

第一百波

聽講過好耐..但係源頭係點黎

好驚好驚禾系恐懼撚

佢地已經消失好耐
其實啲白皮豬已經死左九成
剩返個啲做灑難民去中國

一句講曬
恐懼撚=當權者爪牙
政府只係順應民意做防疫

咁多地方可以走
係要痴係
沙士同武肺發源地
唔係移唔移既問題
係智商既問題

你條傻閪恐懼撚快啲縮返入老母西，世界好危險

agree

補充: 恐懼撚應該正名為"廢炎恐懼症"精神病患者
希望樓豬同情下精神病人 多d 聆聽下佢地驚乜
教佢地衝破心魔
歧視精神病人好無陰公的!

恐懼撚咪傻閪囉 去到歐美比人笑到傻
夠薑去公審屌尻啲白人唔戴罩囉

恐懼撚：全世界死左好多人 死左成1百幾萬人 好多好多

恐懼撚香港都唔敢出街，仲話去歐美

日本人咁含蓄都會當面屌柒樓主, 咁樓主一定好柒

患上廢炎
> 唔洗食藥 自己抵抗力好會好返 無後遺症
患上廢炎恐懼症精神病
> 我真係唔知點醫

其真傳左咁耐 殺傷力低左好撚多 你幾耐無見到有人中招後突然訓低?

ching精神失常，邊撚到睇到我屌尻人唔戴罩？
唔好鳩up兩句話外國點點點，樓主條日本妹話外國生活如常，答到我香港人點撚樣唔生活如常未？

抵啦on9

離晒題喇 講返條日本妹先啦

下
英國又lock down
日本冇人到老秋sega 機舖都執wo
香港周圍都係人
邊個係恐懼撚

所以你地有咁多，我地得20單

Window XP仲有冇老翻裝？

歐洲幾萬單一日就真係值得驚下
香港少到可以日日新聞報埋中咗招既人去過邊, 邊到返工
都仲要驚, 驚鳩咩, 呢個19政府擺明係借意等啲人冇辦法聚埋返架啦

唔打稻草人班廢物仲有咩做
一有駁唔到嘅點就睇唔到唔回應
十足啲小朋友咁

屌你老母，無睇到乜台
對唔住咁多位大佬，認真咗

呢個政權會在乎民意？

要屌恐懼撚都唔係屌呢個pt啦

咁依家究竟點 前個排就話郊遊跑步行山離島班人自L獅 依家又屌人恐懼 究竟點跟好

香港幾大日本幾大？香港人口密度幾多？ 此po已完

pull

yes

1

東京唔係日本

其實日本都個個戴口罩 又衛生 點解都咁多人中

美國都幾千萬中啦, 而且阿侵侵都講「驗得多, 先咁多案, 係負責任既表現」

調返轉來講， 驚先識得戴口罩做足防疫措施
東京每日百幾單正常生活，就係因為正常生活先有百幾單

全世界係咪得返香港出街有99.9%戴口罩率？
而家唔戴仲使唔使罰錢

香港，日本同歐洲人口密度差咁多邊有得計
同香港人都照常生活，工照返學照上

其實隻病又好似冇講到咁恐怖

之前連登都有人中招，唔知好返未

原來咁多人確診係咁值得驕傲既事，跟住樓主真係學到好多野

利申：我唔想加重醫護負擔，同買我真係好L怕死....

香港唔同係因為太密集，當日若果日日百五，幾日d床就全滿。
外國有有自己空間隔離機會點都大過香港

日本妹啲廣東話咁好嘅

一直戴住個口罩，去到邊都要量體溫，食肆又要限住幾多人一張枱，你仲覺得自己生活如常？

恐唔恐懼由得你講

唔中就最好囉我覺得

無乜事都唔想入醫院

唔多咩？Fuckbook啲group日日都屌鳩人唔帶口罩又盛。口嫌體正直？

點同，我哋杯弓蛇影

當年二次大戰 香港人仲逼緊巴士返工
等人貼返個報導出黎

兩班人黎

你講得啱，樓主弱弱哋智，set完唔用都有...

得香港人覺得恐怖
根本流感黎

第二個reply先可以講呢句

懂不懂規矩

比人拋兩野就冇聲出，好似男性荷爾蒙低落咁，好難溝到囡喎師兄

其實驚武肺有咩問題，普通傷風感冒有得避你都唔想中啦下嘛？平時搭車見啲人係咁咳你會坐埋去？因為武肺唔易發覺所以避得就避都有問題？

照咁講台灣咪好撚on9，封咗咁耐關無哂旅客，應該開返關一齊中？

笑撚死 成日見連登仔話個病好廢又笑9人仲戴口罩
結果出到街全部人都戴梗口罩喂平時叫人唔洗戴戈d連登仔呢？？
真不愧為平行時空

咁多口罩法西斯 邊敢唔戴

移咗醫療費用成自己問題
你要我係香港唔講嗰d 未唔講囉屌

一切都係deep state嘅陰謀！

今次就武漢肺炎
下次係咩呢
我唔敢想像了

日本妹點會咁講野

又幾岩喎

主要係無得去旅行&要戴口罩
其他無分別

乜你收料咁慢架
deep state一早瓜老襯好耐啦
依家我今上掌控一切
你呢啲波台狗一係就黎入會，一係就死開一二面
講埋啲廢話無q用，阻擋唔到我國大好山河

負皮個兩個好明顯知係邊個黎啦
負皮個啲就係唔服我大支野國淫威既仆街冚家剷走狗暴徒黎
不服來辯

連登仔恐懼撚但叫人即去英國
日日萬幾宗

咁所以佢哋咪咁撚多單 因果倒轉

我哋個恐懼係: 如果病咗, 無得返工

不知不覺，好多人都中咗政府嗰套。

真，不過身邊啲人成日講到好大鑊，好緊張，搞到自己都要扮肉緊，實質wfc

有啲人講到好緊張好凝重，不停叫人stay home， 要對得住醫護手足， 嗰啲人唔知係咪1月份到而家都冇出過街，喺衣櫃入面居住， 可能應該有啲咁嘅人， 如果做到真正嘅stay home，我服佢。

想問下中左又點
會死? 有後遺症?
根本又唔會死 又無後遺症 好似傷風感冒
你見到佢地嘅死亡率仲要係假
廢炎患者撞車死都計廢炎殺
你驚緊乜?

你睇下donki幾多人
如果去日本吾洗隔離14日要做測試我都照去

好聽咪恐懼撚唔好聽咪愛登力囉，我侵親身證明武廢just a flu, 我地侵粉唔會懷疑

依家香港叫正常？
你傻撚咗？
限聚令嘅真正用途 你唔知？

日本政府為咗搞得成奧運
啲洗腦法又幾成功喎

武肺得3%死亡
醫療好仲要1%都無

真 你話1-4月就話啫
過左咁耐都未醒啲人 多得啲傳媒

3%都冇啦
1%以下

樓主出街除口罩未
同中國人蟲泰一齊含撚啦

東京係全世界最大嘅首都... 你攞香港鵪鶉咁大嘅地方同東京比...

成個香港都痴撚左線

日本妹中文幾好

恐懼撚名言
縮返入老母西啦

Btw我除左罩好耐，全年無病過

其實係普通感冒 以前流感死得仲多人

你條恐懼撚驚死就唔好出街啦 普通感冒當絕症 你on9架？

唔戴口罩比人批鬥 又犯法
有得唔戴咩？
我已經成日借d意拉低都比人屌

唔戴口罩唔洗比人批鬥唔洗犯法你估好想戴？
我已經成日拉低啦
即刻比d 職員屌

根撚本係支那同港共要做到好大件事咁，要你dna 搞支那碼就鳩吹

香港人淨係識嗌口號

不自由毋寧死？

都係嗌返香港人加油算啦

日本無肺炎時每日都死幾百人，其實無乜野